《香港年報2019》證實721事件 係「一群人在元朗站襲擊示威者和乘客」

元朗7.21白衣人恐襲案中「原告變被告」的民主黨副主席林卓廷，明天再次上庭應訊，他今晚 （20日）在Facebook直播中稱，政府新聞處強調「經多方核證、力求準確無誤」才出版的《香港年報2019》中「大事紀要」一章，談及去年元朗7.21事件時，描述為「一群人在元朗站襲擊示威者和乘客」

林認為，上述官方紀錄如「食咗誠實豆沙包、記載咗史實」，質疑政府由於受到北京政府壓力才決定扭曲7.21事實，並在明知理虧下仍控告他和其他在場巿民參與7.21暴動。

原來正苦搬起石頭 砸自己的腳

又有人要比人炒

一陣就改 黑衣人入元朗打白衣人毆鬥事件